msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: File Picker\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-09-18 20:51+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2008-09-18 20:51+0800\n"
"Last-Translator: Hpyer <hpyer@yahoo.cn>\n"
"Language-Team: Hpyer <hpyer@yahoo.cn>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: ../\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: index.php:23
msgid "Document"
msgstr "文档"

#: index.php:23
#: index.php:126
#: index.php:205
#: file-picker.php:86
msgid "File Picker"
msgstr "文件选择器"

#: index.php:57
msgid "Summary"
msgstr "概要"

#: index.php:58
#: index.php:104
msgid "Demo"
msgstr "示例"

#: index.php:59
msgid "Configration"
msgstr "配置"

#: index.php:60
msgid "Developer"
msgstr "开发者"

#: index.php:66
msgid "English"
msgstr "英语"

#: index.php:67
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "简体中文"

#: index.php:68
msgid "Traditional Chinese"
msgstr "繁体中文"

#: index.php:71
msgid "Display and choose files from your website. This software was developed with jQuery library, and write by php."
msgstr "显示并且从您的网站上选择文件。这是一款用 PHP 编写，并基于 jQuery 类库开发的程序。"

#: index.php:72
msgid "Features"
msgstr "特点"

#: index.php:74
msgid "Multi-language support"
msgstr "支持多国语言"

#: index.php:75
msgid "Without refresh, its request server by AJAX"
msgstr "无刷新，利用 AJAX 和服务器交互"

#: index.php:76
msgid "Multi-select files, you can pick several file(s) at same time"
msgstr "多文件选取，您可以同时选择多个文件"

#: index.php:77
msgid "Visual interface, its looks like a File Explorer"
msgstr "可视化的界面，基本同文件管理器相同"

#: index.php:78
msgid "Easy to use, just open a new window by JavaScript to request file `file-picker.php` and define an variable to receive the JSON string"
msgstr "使用简单，只要利用 JavaScript 打开一个新窗口来访问 `file-picker.php`文件，并定义一个接收 JSON 字符串的变量即可"

#: index.php:80
msgid "Request"
msgstr "需求"

#: index.php:82
#: index.php:87
#: index.php:155
#: index.php:249
msgid "Server"
msgstr "服务器端"

#: index.php:83
#: index.php:88
#: index.php:156
#: index.php:250
msgid "Client"
msgstr "客户端"

#: index.php:83
msgid "A browser"
msgstr "一个浏览器"

#: index.php:85
msgid "Already tested"
msgstr "已测试"

#: index.php:90
msgid "About"
msgstr "关于"

#: index.php:92
msgid "Program Name"
msgstr "程序名称"

#: index.php:93
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: index.php:93
msgid "View History"
msgstr "更新历史"

#: index.php:94
msgid "License"
msgstr "许可"

#: index.php:95
msgid "Program URI"
msgstr "程序主页"

#: index.php:96
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: index.php:97
msgid "E-mail"
msgstr "E-mail"

#: index.php:98
msgid "Homepage"
msgstr "个人主页"

#: index.php:105
msgid "View Source"
msgstr "源代码"

#: index.php:110
#: index.php:144
msgid "Select file(s)"
msgstr "选择文件"

#: index.php:111
#: index.php:145
msgid "Get value"
msgstr "取值"

#: index.php:122
#: index.php:201
msgid "Define an variable to receive the JSON string"
msgstr "定义一个用于接收 JSON 字符串的变量"

#: index.php:126
#: index.php:205
#, php-format
msgid "Open a %s"
msgstr "打开%s"

#: index.php:133
#: index.php:236
msgid "Parse the result as an object of JSON"
msgstr "将结果解析为 JSON 对象"

#: index.php:160
#: index.php:254
#: index.php:372
#, php-format
msgid "File `%s`"
msgstr "%s 文件"

#: index.php:163
msgid "Folder path"
msgstr "文件夹物理地址"

#: index.php:167
msgid "Folder URI"
msgstr "文件夹 URI 地址"

#: index.php:171
msgid "Langeuage [Default: zh_CN]"
msgstr "语言 [默认：zh_CN]"

#: index.php:175
msgid "Data format [Default: Y-m-d]"
msgstr "日期格式 [默认：Y-m-d]"

#: index.php:179
msgid "Time format [Default: H:i:s]"
msgstr "事件格式 [默认：H:i:s]"

#: index.php:183
msgid "Separator thousand [Default: ,]"
msgstr "千位分隔符 [默认：,]"

#: index.php:187
msgid "Decimal point [Default: .]"
msgstr "小数点 [默认：.]"

#: index.php:191
msgid "Number of decimals to display [Default: 2]"
msgstr "小数点后数字的位数 [默认：2]"

#: index.php:198
msgid "View a demo"
msgstr "查看一个示例"

#: index.php:207
msgid "Params of URI"
msgstr "URI 的参数"

#: index.php:211
msgid "Variable to receive the JSON string"
msgstr "用于接收 JSON 字符串的变量"

#: index.php:217
msgid "Filters list that can be selected by user"
msgstr "使用者可以选择的过滤器列表"

#: index.php:222
#: classes/FilePicker.php:64
msgid "All files"
msgstr "所有文件"

#: index.php:222
#: classes/FilePicker.php:65
msgid "Images"
msgstr "图片文件"

#: index.php:222
#: classes/FilePicker.php:66
msgid "Documents"
msgstr "文档文件"

#: index.php:223
#: classes/FilePicker.php:67
msgid "Archives"
msgstr "归档文件"

#: index.php:223
#: classes/FilePicker.php:68
msgid "Flash files"
msgstr "动画（Flash）文件"

#: index.php:224
#: classes/FilePicker.php:69
msgid "Audio files"
msgstr "音频文件"

#: index.php:224
#: classes/FilePicker.php:70
msgid "Video files"
msgstr "视频文件"

#: index.php:228
msgid "Is multi-select files"
msgstr "是否多选文件"

#: index.php:258
msgid "To store all folders"
msgstr "存储所有文件夹"

#: index.php:264
msgid "To store all files"
msgstr "存储所有文件"

#: index.php:270
msgid "To store description of each filter"
msgstr "存储各过滤器的描述语句"

#: index.php:276
msgid "To store extensions of each filter"
msgstr "村各过滤器相对应的扩展名"

#: index.php:282
msgid "Object of JSON parser"
msgstr "JSON 解析器对象"

#: index.php:288
msgid "Constructor"
msgstr "构造函数"

#: index.php:294
msgid "Get list by $filter (include files and folders)"
msgstr "根据 $filter 的值获取文件列表（包括文件和文件夹）"

#: index.php:302
msgid "Get information of $file under $dir"
msgstr "获取 $dir 下 $file 的信息"

#: index.php:310
msgid "Make sure $dir is under FP_ROOT_PATH, and it really exist"
msgstr "确保请求的目录在 FP_ROOT_PATH 目录下，并且真是存在"

#: index.php:317
msgid "To encode $obj into JSON format"
msgstr "将 $obj 转换为 JSON 字符串格式"

#: index.php:324
msgid "Get folder-tree of $dir (recursive)"
msgstr "获取 $dir 所在目录的目录树（递归）"

#: index.php:332
msgid "Get filters list that can be selected by user"
msgstr "获取使用者可以选择的过滤器列表"

#: index.php:339
msgid "Read in all files and folders in $dir"
msgstr "读入 $dir 目录下所有的文件/文件夹"

#: index.php:346
msgid "Get permission of $filename"
msgstr "获取 $file 的权限"

#: index.php:353
msgid "Get extension of $filename"
msgstr "获取 $file 的扩展名"

#: index.php:360
msgid "Format bit size"
msgstr "格式化字节样式"

#: index.php:376
msgid "Operation completed, return the JSON string like: {uri:\"/path/to/folder\", files:[\"file_1.txt\", \"file_2.jpg\"]}"
msgstr "操作完成，返回 JSON 字符串，如：{uri:\"/path/to/folder\", files:[\"file_1.txt\", \"file_2.jpg\"]}"

#: index.php:381
msgid "Close window, and return the JSON string"
msgstr "关闭窗口，并返回 JSON 字符串"

#: index.php:387
msgid "Get the URI of current folder"
msgstr "获取当前目录的 URI"

#: index.php:392
#: index.php:421
msgid "Get JSON string that be translated with all the selected file(s)"
msgstr "获取所有选中文件的 JSON 字符串"

#: index.php:397
msgid "select the file/folder"
msgstr "选中制定的文件/文件夹"

#: index.php:404
msgid "Unselect all file(s)/folder(s), and clear the information"
msgstr "取消选中的文件/文件夹，并隐藏信息"

#: index.php:409
msgid "Show the information box"
msgstr "显示信息框"

#: index.php:415
msgid "Hide the information box"
msgstr "隐藏信息框"

#: index.php:426
msgid "Change the current folder to it parent"
msgstr "向上一级目录"

#: index.php:431
msgid "Deal with the incident of double-clicking on the file/folder"
msgstr "文件/文件夹的双击处理方法"

#: index.php:436
msgid "Deal with the incident of clicking on the file/folder"
msgstr "文件/文件夹的单击处理方法"

#: index.php:442
msgid "Get infomation of the selected file/folder"
msgstr "获取但前选中文件/文件夹的信息"

#: index.php:447
msgid "Get file(s)/folder(s) list of current directory"
msgstr "获取当前目录的文件/文件夹列表"

#: index.php:453
msgid "Bind all events that we need"
msgstr "绑定所有需要的事件"

#: file-picker.php:101
msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

#: file-picker.php:104
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: file-picker.php:105
msgid "Up"
msgstr "向上"

#: file-picker.php:110
msgid "Loading..."
msgstr "正在载入..."

#: file-picker.php:114
msgid "Filename"
msgstr "文件名"

#: file-picker.php:116
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: file-picker.php:119
msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

#: file-picker.php:121
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: classes/FilePicker.php:61
msgid "This script need JSON support. Please install JSON as a moudle of PHP, or include class `Services_JSON` if your server is still using PHP older then 5.2.0."
msgstr "本脚本需要 JSON 的支持。请在安装 PHP 时加入 JSON 模块，如果您的服务器使用的 PHP 早于 5.2.0 版本，请包含 `Services_JSON` 类。"

#: classes/FilePicker.php:124
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: classes/FilePicker.php:131
msgid "Folder(s)"
msgstr "文件夹"

#: classes/FilePicker.php:136
msgid "File(s)"
msgstr "文件"

#: classes/FilePicker.php:143
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: classes/FilePicker.php:149
msgid "File Size"
msgstr "文件大小"

#: classes/FilePicker.php:154
msgid "Last Modified"
msgstr "最后修改"

#: classes/FilePicker.php:160
msgid "Permission"
msgstr "权限"

